京A88519個女人道左歉

做錯就要認，件事應該咁就會收皮。大家睇點?

但點解要刪post? 佢究竟係咩人?

聲稱車主朋友，點解刪就要官方先解釋到